邊個慶祝聖誕就係藍絲！

連狗整聖誕icon慶節 一定係藍絲啦
幾時先有手足私了牠

一定要清算連狗
仲係到慶祝

仆街，同我諗法一樣

香港光復失敗一定入佢數

五毛論壇

出街見到有人慶祝一定會私了佢

邊個慶祝聖誕就係耶撚

冇人敢得罪耶撚
比如連xxxxx

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

我地唔慶祝 都要搞到班狗無好日子過

聖誕節係西方節日，愛國藍絲唔應該慶祝

真 呢個時候仲慶祝既一定唔係同路人 搞咩聖誕和你shop 既一定都係分化撚

屍永青深黃

拉 各有各做 不分化啊